我已ready好攬炒，各位準備好未?

經濟:
1.金管局送4000億比中國未還

2.大量大白象工程送錢比中國建築公司(三跑，西九，港珠澳)

3.送中:充公香港人錢

睇下，中國已經去到咁窮啦，要搶香港人錢，所以咩強國勃起?一切都只係紙老虎!

最簡單焦土方法:

1.全民唔交稅

中國經濟崩潰，然後班中共官員會經香港將資金流去海外，無錯，短期內香港經濟玩完

所以

2. Cash is King, Gold is Queen
係美金，美金，美金

金融業班大鱷，6月中已經換左大量美金，準備有咩事可以撤資

另外，人民幣會貶值，為國際化必要手段

港幣: 一旦金管局無晒錢嚟維持聯繫匯率(美元1兌7.75-7.85港幣)，港幣有機會玩完

所以係美金，美金，美金

或者黃金(避險工具之一)

呢隻攬我ok

一帶一路受國際唾棄
中國強行搶劫香港庫房想回血
香港將永無翻身之

日

係，最低成本，但最有效，中共就係最怕呢隻攬炒

我地人又唔洗送頭，但香港人又可以贏，點解唔做?

香港人，我地要做自己既主人啦，絕不做奴隸!

我唔交稅
我要㩒錢

薪俸稅其實佔總收入幾多？
得個知字

唔知有冇機會攬炒呢
希望得

既然中國想整死香港人，咁點解香港人唔主動用經濟制裁中國?

成撚用香港人啲錢

但罷交稅有幾多人真係做到 唉

光復香港!時代革命!

唔交税係work, 但要班中產郁手先有效, 一年交濕碎果d唔交都唔夠做

200萬人入面，其實有一部分係ibank高層，之前都有董事總經理

你一日交稅，一日都會承認呢個政府，宜家係唔止係送錢比中國使咁簡單，到時送中可能真係送我地香港人終，咁香港真係玩完。

唔交稅，去銀行攞翻自己錢好難咩?
你繼續交稅，繼續苟延殘喘，最後咪又係死，到時香港就真係玩完。

所以，趁香港經濟命脈未斷，我地一蚊都唔好比中國搶，袋好自己d錢

可以課金比仔女
可以有事去個旅行

推

所以200萬人唔交稅係唔夠

仲要㩒錢換晒美金

到時中銀大叫不要不要

團結就是力量

200萬香港人齊集氣

如果200萬人全部肯做，剩底個600萬人一定無可能獨善其身，中資銀行無晒錢，邊個最擔心?

真心
呢d唔叫攬炒
係推中國去死
香港經濟一早比大陸公司壟斷左
幾多人手機常用app 唔係中資 Gogo van joox taobao 傳說對決
李嘉誠年代一早玩完
根本上不存在攬炒
只係推中國去死
佢依家銀行好多公司炒人
好似做到關示威事
實際係想換血做大陸人

你睇下我開其他post先

同埋有衝突

唔可以雙管齊下?

其實香港可以學特朗普加中國關稅
封左香港碼
逼佢地用陸空交通
一黎成本本身貴左
二黎班運輸公司識坐地起價
增加佢運費達至關稅效果

中國唔分裂，香港點重生?

稅制係香港政府(財政司)話事，你覺得有無可能

仲有，罷買中資野

諗下點樣假膠係微博做文宣仲好
班友勝在無獨立思考
睇到咩就直接移植落腦當思考
好似黑警咁

pish

我知加關稅無可能
但係斷佢海路可以增加佢成本
另外可以減低中國收入
例如無左碼頭伊朗禁運咁做唔成
機場運輸嚴過伊朗咁多
同埋你飛機過去揚過船過去好多
中國無好多非法收入

*嚴過海路 自膠

集思廣益

香港人咁聰明，我就唔信贏唔到中國

香港人係全球最高智商
唯一對手係上海
好彩今次對手係北京

全民唔交稅太難實現
你睇8.5三罷
幾撚多港豬連一日都唔肯罷

其實你知唔知你遲交稅到某一個日子，仆街稅局可以凍結你戶口

唔交稅聽講可以直接係份糧到扣

美金要㩒出嚟或買美股先有用

好多人暗撐但唔想影響生活
搞尻中國經濟係一個最好方法
好多外國人想係香港做生意
係班大陸佬係到利用港共得到市場上不平等既優勢競爭
匯控辭職果個ceo 好明顯係頂唔順大陸人入股
大陸人根本係阻住外資投資香港
係香港蝦蝦霸霸

根據稅局2017-18年報，大約為五分一左右

其實唔交稅真係可以徹底毁滅個政府認受性，所以大家一定要交稅！

其實老實講8月5號三擺我都覺得冇乜人會響應，結果出到嚟變咗七八區大亂鬥，估唔到會有咁多人。所以有足夠嘅諮詢期，好似先前三擺咁樣搞，可能會有同樣效果！如果會就大家千祈唔好咁做，本人愛國愛港，絕對唔希望見到有人交稅。

喺稅單嚟之前，如果見到又有人發起一啲活動，例如約埋公開集體燒税單等......我個人認為絕對唔能夠容忍首先一大班暴徒集體燒稅單，再用文宣短片等等方式發起活動，呼籲其他群眾一齊燒稅單！

上述咁樣做絕對係挑戰緊一國兩制嘅底線，我在此呼籲大家千祈唔好咁做！

thanks 巴打

準備以物易物

不過呢個只係稅局收入，其實仲有賣地、投資等收入
早幾年賣地好似一年收成千億

係
最強
配合埋勇武衝突
和理非文宣洗腦宣傳
不合作運動
就更強！
最緊要係不分化不割蓆
一齊煲到支爆
兄弟

利申已經準備將6位數儲蓄轉美金

我記得香港人全體唔交薪俸，都只係佔政府總收入5% 左右
所以唔好以為罷稅有幾大件事

up

唔交稅當然冇可能令到政府財政上收皮，呢啲活動旨在削弱個政權認受性，如果真係可以動員都好多人做呢一樣野，其實就係好大威力可以

就咁睇
薪俸稅(200萬/ 700萬) = 17382 (假設平均分 未計200萬入面其實窮撚比較多)
17382 = 5%
若果加埋個人入息稅 就可以減多 0.4%

按現時情況 頭兩位佔最多係利得稅同印花稅
印花稅黎緊應該都會大減
所以結論就係 要郁就郁埋利得稅
200萬人如果齊心罷市 同埋落力唱衰香港 個個驚白衫斬人唔敢出街 警黑勾結法治已死 冇人黎香港洗錢投資
效果分分鐘會更明顯
但大家起碼會窮一排

If we burn, you burn with us

都岩既，可以減低奴性
不過會難搞過罷工，但係對社會個衝擊力又細過罷工

識有個和理非 好支持搞經濟活動

其實老實講集體唔交稅其實就好困難，同成功搞到長時間擺課一樣。但係我覺得要毁滅個政權嘅認受性，唔交稅係必須，所以其實可以同罷課呢啲活動一齊做！

成功搞到出嚟其實唔係完全冇可能，不過可能要等機會，等一個公眾非常憤怒嘅機會，老實講啲警察咁低智商，不久嘅將來會出現嘅機會都唔出奇，到時就大力宣傳叫人燒稅單！

以上完全發夢！

I am ready 身家負資產 驚佢老母個閪呀

早啲宣傳定，同罷課嗰啲一齊做，等公眾慢慢接受。等到機會一度，出現一啲公眾怒火一發不可收拾嘅情況，可能真係有機會成功！

屌你老味最近發埋以上啲九唔搭八嘅夢！

有朋友好多年前已經助養兒童，然後set off返筆稅，佢話捐俾第三世界都唔送錢俾港共洗

所以話罷工易搞好多，因為只要時機岩，民憤夠，今日嬲，聽日就罷! 好簡單
但係罷稅 個憤怒要太長，而且手尾更長，真係好難

不過多個諗法點都係好事
有機會咪做埋囉一定冇壞

準備好

所以一搞就直頭叫人出嚟燒稅單，搞得好睇個意義係會好重大

叫人燒稅單買依啲係實質見得到佢地唔交稅，同埋一定要有班人帶頭

以上絕對係我發夢夢境嘅內容

求投資撚教路

cash 先係皇道

都係紙老虎
好簡單
外資敢唔敢入中國市場收人仔?
香港獨特地方就係夾中西之間，但兩邊當香港係提款機

追稅係用連坐法，你唔交，佢係有權要你傭主／銀行直接幫你交
we要connect 晒所有大老闆同銀行先可以做到
做到既不如直接凍結所有政府官員資產+所有商戶black list政府官員好過啦
佢地即刻冇辦法係香港生存落去啊

你咪話啊，阻止政府官員移民歐美澳加係極有可能做到既事黎，好值得煲
特別係而家侵侵帶頭捉緊中國商業間諜，直接禁埋官員都絕對唔奇

係咁收唔到稅表？
仲可以㩒錢既
吹下水風羅，cash is king，而家咁亂，邊個都信唔過，現金係手最實際。豐富總裁都走佬

我覺得罷消費/經動活動 仲緊要
大企業養 supplier contractors
當經濟活動少左 大企業賺少左 交少左稅 連帶supplier / contractors 少左生意又交少左稅

仲有係交多稅
最好罷賭埋 只買美股 cut埋印花稅 （雖然多數係買樓）
最好唔好罰自己 罰商家 馬會 政府 我地要留資源焦土

呢樣果樣加加埋埋

其實罷工係罰自己 少左收入
長罷倒不如怠工 同罷消費 罷賭

講野唔好咁分化得唔得？

講好左爬山
和理非同勇武係命運共同體 不可切割
要團結

我ready送機

冇民主政府 我地就拖垮經濟 玉石俱焚

就係咁簡單

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

I'm ok

我反為覺得我地而家個方向已經唔錯
撐撐我地既商戶，罷對家商戶

商人都係交好少稅嫁炸 講緊個種少係分分鍾少過你同我!
避稅係做生意必學技能 香港個撚個有錢佬都唔洗交稅
年輕時有個老闆，單單我知既資產都起碼1億(係08年雷曼後既價!)
但係個卜街個仔仲可以拎到全額書簿津貼

已經有大量熱錢去左美國度
連侵侵都覺得太多

和理非=/=冷氣軍師
文宣組都=/=冷氣軍師

冷氣軍師係指唔落場，唔清楚情況，但又好鍾意係度指指點點9up 搞分化個d

唔止自己做，仲要同身旁既人講，特別係深藍，而家咁亂，cash is king，點知仲會發生咩事

Ready 好
返到香港即刻撳錢
叫埋老豆阿媽同埋班藍絲親戚撳

咁唔交稅運動就真係唔可行發生， so sad

經濟制裁下果啲反對派既商家，睇下仲有咩人撐正苦

攬炒你間垃圾劏房變廢磚都得

之前好似見過有個post話唔好唔交稅？
不過美金果招ok！！！

又係時候出信俾各國領使啦
順手可以加多幾個出聲干預香港內政果啲，
咁愛國愛港呀啦

最慘係之前公務員都集左會撐我地
所以連個d 咩交少1蚊交多1蚊加大政府workload都唔好意思做

不過都係個句，有機會咪即管諗方法試下囉
總有聰明人諗到d 好鳩既方法實現既

ready

我可以豁出性命 為國家而戰

個post撚鳩d冇腦既連登廢青，樓主好波

其實用香港嘅貨幣已經係承認呢個政府，不如直頭發行自己嘅貨幣，規定要人用，好似日本仔打香港發行軍票咁啦

6月已開始

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,257個簽名（9 Aug 2019 at 06:20）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

金管局出FB唔認噢！不過睇到我

好

樓主幾歲？

所以加埋貿易戰係天作之合
D人仲猶豫緊拿唔拿錢離開中國
但部提款機著火
唔拿無得拿
海外中資又焗立即拿錢番中國打貿戰
依家情況係美帝都要求香港

你打少咗2隻字“美金”

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

非潑冷水
唔交稅，稅局會出信俾公司叫HR扣糧交稅

終極攬炒王

支持，你所講既，我已經有哂心理準備做，之前已經諗住唔交稅，拖得就拖，港紙已經唔揸。

如果唔交稅令政府停擺，最大影響應該係公共醫療，到時帶風向屌政府用哂d錢起大白象，就可以令公公婆婆都屌埋一份

金管局嗰個好似係fake

政府收入來源主要係賣地
唔好講話交唔交稅 淨係全民都難

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

加多樣
我冇野買

唔交稅有保留，但換走港紙就一定既

樓價跌，冇咁印花稅都好甘

換美金

最撚嬲既係中國既恐怖係無孔不入，用盡每個地方去香港人既資源

就黎返大陸又有平雞叫,大陸又回復番全民做雞時代

和理非真係好智障，自己錫身怕死又講到自己好偉大乜鳩爭取民意，係呀俾你爭取到民意搏可憐呀，wfc, 港豬第二日又係返工，次撚次搞到場運動散水就係和理非，同班門面既政棍一樣，垃圾。

點置諸死地而後生？？我剩係知道炒完會變新疆

要不要香港照顧你們，你們早就完蛋了

想問電子稅單可唔可以報失唔交

我要㩒美金

咪中哂林鄭奸計

攬炒

來吧兄弟

用經濟制裁係最和平

聽講稅局會主動問公司扣糧攞稅
堅唔堅

係金，可以做油

大手持有日元

唔交稅犯法喎ching

Pish

突發 : 今個星期日係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

仲有呢個

唔交稅

政府可以叫你老細代你交
之後老細扣返你錢

唔交稅, 測試下個庫房入面係真錢定數字

銀行自己都唔夠美金 麻撚煩 琴日想去將戶口裡面啲錢轉曬做美金 8位數 佢係咁叫我唔好轉唔好轉 頂你個肺 以前轉果陣時又唔見你咁多聲氣 宜家想轉就拖我時間
p.s 大貓

Pishhhhh

一早應該罷交稅
屌，不過一定好多驚犯法唔撚跟

就咁去銀行counter叫佢換美金？

你去到就同你講冇美金要等 然後等果幾日就日日打電話過來勸我唔好轉 dllm

堅持換咪得
即係要約銀行？

中共接管香港就唔交稅

要約 我等左五日 先肯同我換10萬美金 dllm

我學生啫 換都係換得兩千幾三千

其他應該唔換美金啦 買黃金避險啦

焦土

今日個全世界禁錢日

拎左錢未

罷稅好似有用d
希望大家都可以罷

1 點 無證據
金局已經話無此事

無錯

先殺死宿主，寄生獸癌細胞即死，然後本體浴火重生

US

交稅養廢老黎屌鳩後生仔，你交埋我果份

唔交稅冇用，之前睇其他post講逐蚊逐蚊信用卡比/交多一蚊/不斷同佢講寄失咗稅單等佢補寄

支持

户口得幾皮嘢係咪照禁出嚟轉美金先

又係你呀三毛

中計論

話無就無咩
係因為唔止匯豐一間

義士食個飯都要接濟
停交稅有幾大作用

諗過其他啦

傳說對決係台灣，王者榮耀先係大陸

期待

他說沒有，那就證明一定有

塔西佗陷阱

咪一樣Garena最大股東係騰訊

係囉我講咗好耐冇人理我

無端端仲有兩個負皮

我換哂日元準備去奧運
洗唔洗換返做美金

兒登有幾多人要交稅姐 唔好咁介意啦

佢地擺一日工都多多意見🤦🏻‍♂️

4000億好似已fc左係60b

我唔交稅
我要㩒錢

仲有當然繼續爬山
同埋反對左膠
等個局勢將香港甚至中國經濟拖垮

橫掂個所謂經濟已經唔屬於真正香港人

本身兩隻幣都係得幾k,攪炒我ok

你要搞清楚政府收入係咩先

薪奉稅好低的

你唔買樓仲好 打擊樓市先係斷糧

睇返政府收入支出報告再講啦

唔交稅只係麻煩自己

一早ready好啦

認真,我一直覺得聯繫匯率係香港樓價貴同埋人工低仲有生活費高昂嘅原因之一
利申: 碩士畢業論文就係探討呢樣野

由69果日開始已經ready

支持，最好有商界支持

放銀行入面美金有咩分別

Ok

都可以咁做

我未... 層樓未供完

其實只要肯齊心唔交稅就搞掂

!

呢個題材幾有趣wo!

聯繫匯率吸引巨額外資流入
因為港元變相= 美金
所以港元貨幣流通量同港動性都係頭十貨幣之一

但咁樣能唔能夠成為推高樓價既因素之一呢？
留名等睇

人工低
香港人工應該唔算低，係相對生活成本高？

呢個係最有力既方法令政府跪低

開個post，每人換完美金都影相放上黎，做文宣出去

揾朋友一齊換，疊埋

你仲放係銀行經濟體系係冇分別
因為佢唔係實錢

你依家出街都會俾人拉阻差辦公啦

仲想換多啲，但銀行話冇哂了，又要搵日再去

但稅上年預繳左蝕晒喇

巴打你禁完cash去兌美金？

係，我啲錢放係另一間銀行，如果大額兌要問銀行有冇咁多美元可以兌

大部分人都唔知唔交稅有咩後果，其實唔交稅係咪最多罰d錢咁大把？

如果係，宣揚唔交稅要話俾人知後果好輕微，唔洗擔心。

利申仲未交稅

大家團結

到攬炒時只會賠港紙

即係公道d講，你第一個point 係fake news 黎

我想知唔交稅成效係幾大
因為香港係用緊progressive tax rate system

姐係愈有錢,就俾愈多稅
我地ed平民加加埋ge稅 都唔夠一個有錢人俾ge稅
所以平民唔交稅最後可能唔會有好大影響
因為有錢人俾稅先係最重要

大家今日換咗美金未?

mpf 轉晒去買美股

啊五毛，你仲識講啲乜？

樓價高，除左因為支金流入
係因為個policy水土不服
明明香港係擴張期要加息
因為美國當年經濟差要keep低息
咁香港咪繼續過熱囉
低息環境下加上投資選擇唔太多，錢就去晒樓市

人工指數多年黎就一直徘徊同一個水平
呢個位仲要起碼last左20幾年
你只要將個人工用inflation rate deflate左佢
就會睇到，係跌左

睇強國GDP，你睇Real GDP又係另一個角度

點抄到

唔交稅會犯法，唔贊成，同埋香港稅基主要來自土地，勞工稅率佔比較低，其餘建議可行

推推推推推

咁點解香港個貨幣policy 唔跟返美國走？
係咪有操作問題

仲有恆指呢10 年都真係跌
由3 萬點跌到宜家2萬6
相反道指升左成倍

可唔可以反證d錢大多去哂生活必需品= 樓

人工果部分認同，我地一樣既人工，但購買力大跌，生活質素倒退，物質居住生活教育環境

Push

200萬人當中不乏有錢人

美金

香港有錢人真係多 一個冷氣機跌落黎分分鐘都砸死幾個有一千萬嘅人

9,10,11機場和你飛

你篇野唯一錯既 強国高官唔會移到民 到時美國會取消佢及佢家人既護照(之前新聞有提過)
不過如果你話封非洲小國都升算移民 咁係移到既

樓價高既原因都係租金高姐 地就得一塊 租貴樓價自然更貴

無人不想焦土

召喚文宣

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

我要攬炒！！！！

換哂美金啦

攬炒都係一時嘅事，只要大家夠團結我地就有贏面啦！

大埔出完反對通知書 宜家要封路

政府嘅高地價政策最仆街
當然，聽講中英談判要維持呢樣野限制賣地間接種下禍根

分散風險,可以將一部份港元轉做美金

不過九成薪俸稅係打工皇帝俾

一個成熟嘅股票市場，應該係多機構投資者
而唔係散戶，因為呢批人多數都唔理性
更加唔會有遠見

當然，比起支那，香港投資選擇多好多
但個股市7成都係支那公司
唔廢就假啦，A股化，成日炒政策市仲大上大落

睇個最難負擔比率香港最高就明
而且呢樣野更加係推高物價主因
租金更加因為冇左管制失控
結果就轉嫁晒落消費者身上
當然，有趣地研究中我見到樓價對物價冇直接影響

呢個經濟收皮，租金自然跌，d民生鋪頭就會返生
no matter deflation, 起碼我地會有一線生機

1 嗰個HKMA 好似回應左

贊成

借推

既然民間記者會都開到，我地下一步係咪可以成立民間調查委員會？

原來係咁，經濟上攪炒

樓價就跌 ，樓唔再成為投資工具

人人有屋住 ，香港發大財！

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

好高質

仲有支那走資炒高曬d樓價

凍結戶口呀
利申試過

咁好多人唔會做

BTC點睇

全民咬老綜大行動? 唔覺會搞得成

三毛開始分化 證明做啱

IM READY